其實啲人 將廣告貼喺牆犯唔犯法

日日行過都見到 又有咩學琴 通渠
打下面個電話
日日係街見到都覺得煩

其實有冇Ching可以指教下 佢哋 咁樣貼野落牆到底有冇犯法
仲要佢俾埋電話 話唔關佢事都唔得

違例貼街招係要罰款 1500元

咁都要問
緊係話唔關佢事啦，唔通話係呀我貼架？
駁比人罰錢咩

有冇啲咩電話可以打
定係999就得

冇野做咪打電話去玩下